[文宣］臨時臨急整左個警民對比，大家歡迎spread

In the mean time what Hong Kong Police do to protestors:

覺得有用請幫忙推！
圖片比文字能講述更多故事！
而事實勝於雄辯！香港人眼睛一直雪亮！
抗爭之路必不中斷，直至黎明來之前，大家各自爬山，堅持走落去！

推

用圖片說故事

加油

push

睇到喊

pish

文宣可以繼續做d類似嘅野，我美術唔好唔識砌圖

Push

他們不是為了破壞 只是為了一個宣言
心中充滿義氣 對不公義心感不憤
他們雖然犯了法卻不遺失良知
錯的是那群喪失了道德與良知的禽獸和他們的走狗

配合宣言同救人條片同保護文物既圖

推！！！

推爆，一班狗既克制行為！

最後個張

唔好淨係係登推
轉去ig fb
尤其係fb,多廢老

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

文明到cls

Post 上 twitter 同 Reddit

thieves*

Pish to reddit!!!!!

如果仲有得改，建議英文執小小：

Protestors 改做 Protesters

1. Protesters remind others to protect cultural artefacts on display. A sign reads "do not damage [the artefacts]"
2. The sign reads "we are not thieves who would take things without asking"
3. Protesters pay for soft drinks at a cafeteria inside the Legislative Council building, even when it is not attended
4. The sign reads "preserve the books; do not damage [the books]"
5. The sign reads "do not damage"

多謝你！！我聽日改改執執佢！！

第二幅換依個會唔會好啲

有無人幫打上電台講，打輿論戰呀❗️❗️❗️❗️

support
btw 可以再執下d grammar

就拎呢d 傳出去 點都好 share 畀有咁多人得咁多人
民意係點我地掌握 唔係港共掌握

呢啲真係要推啦

見到最後一張好心up

幫左大忙，聽日同廢老決戰慳返唔小時間

真係要反擊

Pushhh

文宣組加油啊

借圖fb散出

真係推

圖2雖然咁寫 但最後都比人拎曬

推+share 左比老豆老母+長輩group 睇

睇見d血已想喊，黑警死全家

推！感謝文宣